[{"question": "https://www.zhihu.com/question/336722072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336722072/answer/763085427", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5988\u5988\u4e3a\u4e86\u8ba9\u5b69\u5b50\u53ef\u4ee5\u7761\u89c9\u4e70\u516d\u5f20\u706b\u8f66\u786c\u5ea7\u7968\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48443074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48443074/answer/797160779", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7684\u519b\u4e8b\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264893682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264893682/answer/796493754", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u90ed\u6770\u745e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341908130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341908130/answer/798291012", "content": "\n\u4e9a\u9a6c\u900a\u96e8\u6797\u5927\u706b\u5341\u5929\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\u4f1a\u5bf9\u5730\u7403\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/765107779", "content": "\n\u4ee5\u5708\u5185\u4eba\u89d2\u5ea6\u770b\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339665854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339665854/answer/785396712", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ec4\u6653\u660e\u5728\u7b2c\u4e09\u671f\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7684\u8868\u73b0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/798265259", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/796329222", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u4e0a\u53f8\u7684\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336968733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336968733/answer/769876477", "content": "\n\u5982\u679c\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\uff0c\u7eaf\u5143\u7687\u540e\u6ca1\u6709\u6b7b\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304838170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304838170/answer/793789005", "content": "\n\u5728\u6df1\u5733\u4f60\u89c9\u5f97\u7d2f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263849652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263849652/answer/761923548", "content": "\n\u604b\u7231\u4e2d\u5973\u751f\u7684\u4fa6\u67e5\u80fd\u529b\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333842651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333842651/answer/786324018", "content": "\n\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u751f\u6b96\u9694\u79bb\u5730\u7403\u4f1a\u53d8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311822943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311822943/answer/787043098", "content": "\n\u4f60\u5728\u80af\u5fb7\u57fa\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7cdf\u5fc3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58662264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58662264/answer/788850102", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e0b\u51b3\u5fc3\u5206\u624b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340800020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340800020/answer/796667375", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4f60\u7238\u4eca\u665a\u5fc5\u5728\u5ead\u9662\u79cd\u4e00\u68f5\u6787\u6777\u6811\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65535150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65535150/answer/673861722", "content": "\n\u6709\u4e2a\u50bb\u903c\u5ba4\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312122050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312122050/answer/729705795", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7a7a\u59d0\u5411\u4e58\u5ba2\u8981\u5fae\u4fe1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334483667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334483667/answer/751450927", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286148408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286148408/answer/771715886", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u97e9\u56fd\u5a31\u4e50\u5708\u7684\u9ed1\u6599\u6709\u54ea\u4e9b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319947665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319947665/answer/788236567", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u811a\u7a76\u7adf\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u81ed?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36829380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36829380/answer/795272574", "content": "\n\u4f60\u548c\u5f02\u6027\u670b\u53cb\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340588047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340588047/answer/789954678", "content": "\n\u6e05\u534e\u7f8e\u9662\u771f\u7684\u8d85\u7ea7\u96be\u8003\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333583589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333583589/answer/740522383", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u989c\u503c\u4e00\u773c\u4e07\u5e74\u7684\u660e\u661f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321914156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321914156/answer/794430347", "content": "\n\u524d\u4efb\u6559\u4f1a\u4e86\u4f60\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342021362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342021362/answer/799918077", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u98df up \u4e3b\u91ce\u98df\u5c0f\u54e5\u91c7\u6458\u6fd2\u5371\u690d\u7269\u300c\u96ea\u5154\u5b50\u300d\u7528\u4e8e\u6ce1\u9762\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340354715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340354715/answer/795947928", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9707\u96f7\u524a\u8fd9\u4e2a\u5957\u8def?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50748231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50748231/answer/798545467", "content": "\n\u7edd\u5bf9\u96f6\u5ea6\u5982\u679c\u8fbe\u5230\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\u4eba\u7c7b\u73b0\u5728\u80fd\u505a\u5230\u7684\u6700\u4f4e\u6e29\u5ea6\u662f\u591a\u5c11\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23085813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23085813/answer/798293564", "content": "\n\u5982\u679c\u6797\u4e66\u8c6a\u6765\u6253 CBA\uff0c\u5927\u6982\u80fd\u6253\u51fa\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340270786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340270786/answer/792688333", "content": "\n\u5982\u679c\u9ec4\u78ca\u53bb\u4e2d\u9910\u5385\u505a\u5927\u53a8\u9047\u4e0a\u4e86\u9ec4\u6653\u660e\u5e97\u957f\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u795e\u5c55\u5f00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334631367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334631367/answer/798977335", "content": "\n\u957f\u5f97\u597d\u770b\u4f46\u6ca1\u5565\u6587\u5316\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u6700\u7ec8\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341173260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341173260/answer/795616223", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u7528 MacBook \u4f1a\u663e\u5f97\u9ad8\u8c03\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340746191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340746191/answer/790560411", "content": "\nNBA\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u6709\u542b\u91d1\u91cf\u7684\u51a0\u519b\u548c\u4e9a\u519b\u5206\u522b\u662f\u54ea\u4e24\u4e2a\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63580473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63580473/answer/772499761", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7236\u6bcd\u4f1a\u89c9\u5f97\u4e00\u53cc\u5321\u5a01\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337399479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337399479/answer/780017109", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u5728\u4e00\u4e2a\u6708\u5185\u6210\u4e3a\u8fd0\u7403\u9ad8\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/783228423", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316305143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316305143/answer/787118559", "content": "\n\u88ab\u5973\u8214\u72d7\u8214\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52384123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52384123/answer/792320534", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u56db\u5ddd\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38979128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38979128/answer/789201489", "content": "\n\u6c34\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u538b\u7f29\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273982054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273982054/answer/790135841", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u751c\u5230\u9aa8\u5b50\u91cc\u7684\u60c5\u8bdd\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277996947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277996947/answer/760231045", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u662f\u5c0f\u7f6a\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u91cd\u7f6a\uff0c\u5224\u5211\u5f88\u91cd\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337799727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337799727/answer/773226405", "content": "\n\u5982\u679c\u6211\u4eec\u80fd\u548c\u732b\u4ea4\u8c08\uff0c\u4f60\u4f1a\u544a\u8bc9\u4f60\u7684\u732b\u5b50\u54ea\u4e09\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22847412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22847412/answer/786286291", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u4eba\u738b\u6676\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/784129686", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286019486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286019486/answer/782990896", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329769827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329769827/answer/777650893", "content": "\n\u7f51\u7edc\u76f4\u64ad\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u4e0d\u582a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336157573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336157573/answer/775705683", "content": "\n\u9ea6\u5f53\u52b335\u5ea6\u8ba1\u5212\u771f\u7684\u4e0d\u4f1a\u4e8f\u672c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322172454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322172454/answer/777526115", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fae\u751c\u7684\u60c5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33572627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33572627/answer/798948697", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u8bef\u89e3\u6700\u5927\u7684\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325874127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325874127/answer/752538624", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5168\u7f51\u90fd\u77e5\u9053\u5927\u9ea6\u7f51\u5728\u641e\u9ec4\u725b\u751f\u610f\uff0c\u4f9d\u65e7\u6ca1\u4eba\u7ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334402605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334402605/answer/749347691", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c31\u662f\u4e0d\u5141\u8bb8\u56db\u6392\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339156009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339156009/answer/786583202", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u53bb\u676d\u5dde\u753b\u5ba4\u96c6\u8bad\uff0c\u8ddf\u5979\u7684\u901f\u5199\u8001\u5e08\u597d\u4e0a\u4e86 \uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/719743709", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336203471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336203471/answer/781955840", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u56fd\u4ea7\u5267\u6700\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u53f0\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316305143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316305143/answer/787108392", "content": "\n\u88ab\u5973\u8214\u72d7\u8214\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/736936952", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332741673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332741673/answer/792371004", "content": "\n\u5927\u5b66\u8981\u80cc\u4ec0\u4e48\u4e66\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334345130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334345130/answer/796814272", "content": "\n\u82e5 \u03c0 \u88ab\u8bc1\u660e\u662f\u6709\u7406\u6570\u4f1a\u5bf9\u4e16\u754c\u6709\u4f55\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296166690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296166690/answer/789835271", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6ca1\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273647787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273647787/answer/495984291", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u4f20\u8bf4\u4e2d\u8d85\u597d\u770b\u7684\u817f\u578b\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279174065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279174065/answer/799342501", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u8be5\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u79c0\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337163867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337163867/answer/771898133", "content": "\n\u65b0\u51fa\u54ea\u5412\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u662f\u5426\u8bc1\u660e\u56fd\u4ea7\u52a8\u753b\u9ed4\u9a74\u6280\u7a77\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36131029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36131029/answer/778325343", "content": "\n\u4fbf\u5b9c\u7684\u8863\u670d\u6bd4\u8d35\u7684\u8863\u670d\u5dee\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328159860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328159860/answer/768868881", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\uff0c\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u9f84\u5269\u7537\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282225899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282225899/answer/446705812", "content": "\n\u5982\u679c\u6bcf\u5929\u90fd\u64e6\u8eab\u4f53\u4e73\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340716389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340716389/answer/794270916", "content": "\n\u300a\u9648\u60c5\u4ee4\u300b\u662f\u600e\u4e48\u88ab\u6551\u6d3b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320925600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320925600/answer/732497021", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9694\u58c1\u8001\u6a0a\u8fd9\u4e2a\u4eba\u7684\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337565101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337565101/answer/778962350", "content": "\n\u5f00\u8f66\u649e\u6b7b\u4eba\uff0c\u5bf9\u65b9\u4e0d\u7b7e\u8c05\u89e3\u4e66\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320735641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320735641/answer/795946588", "content": "\n\u533b\u751f\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5c0f\u75c5\u53d1\u5c55\u6210\u5927\u75c5\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341757184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341757184/answer/798150815", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5927\u5510\u6f20\u5317\u7684\u6700\u540e\u4e00\u6b21\u8f6c\u8d26\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274913337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274913337/answer/796173304", "content": "\n\u672a\u5a5a\u5148\u5b55\u7684\u59d1\u5a18\uff0c\u6700\u540e\u90fd\u600e\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341104876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341104876/answer/795130405", "content": "\n\u4eba\u559d\u4e0b\u4e00\u676f\u51b0\u6c34\u9700\u8981\u628a 0 \u5ea6\u52a0\u70ed\u5230 37 \u5ea6\uff0c\u635f\u5931\u4e86\u70ed\u91cf\uff0c\u8fd9\u4e2a\u8fc7\u7a0b\u53ef\u4ee5\u51cf\u80a5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281185483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281185483/answer/796886599", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u4f60\u5411\u522b\u4eba\u63a8\u8350\u5341\u90e8\u7535\u5f71\uff0c\u4f60\u4f1a\u63a8\u8350\u54ea\u5341\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312398343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312398343/answer/794567992", "content": "\n\u73b0\u5728\u5e74\u8f7b\u4eba\u88f8\u8f9e\u540e\u90fd\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341757184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341757184/answer/798287626", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5927\u5510\u6f20\u5317\u7684\u6700\u540e\u4e00\u6b21\u8f6c\u8d26\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295074792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295074792/answer/795606175", "content": "\n\u7537\u4eba\u5065\u8eab\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/764922860", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292610489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292610489/answer/789841601", "content": "\n\u7a7fjk\u5236\u670d\u53bb\u5b66\u6821\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f88\u5938\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339544676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339544676/answer/783799777", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u66fe\u7ecf\u5f88\u8d35\uff0c\u4f46\u73b0\u5728\u5f88\u4fbf\u5b9c\u7684\u6c7d\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323758266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323758266/answer/765922354", "content": "\n\u6709\u4eba\u9047\u5230\u8fc7\u4e0d\u5e72\u51c0\u7684\u4e1c\u897f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/788393573", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33442811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33442811/answer/783424107", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u536b\u8863\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340832250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340832250/answer/790545270", "content": "\n\u300a\u7231\u60c5\u516c\u5bd3\u300b\u4e2d\u80e1\u4e00\u83f2\u662f\u5927\u5b66\u6559\u6388\uff0c\u66fe\u5c0f\u8d24\u662f\u4e3b\u6301\u4eba\uff0c\u9648\u7f8e\u5609\u5728\u5ba0\u7269\u5e97\uff0c\u5173\u8c37\u662f\u753b\u5bb6\uff0c\u90a3\u5415\u5b50\u4e54\u7684\u804c\u4e1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338400476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338400476/answer/786932655", "content": "\n\u5982\u679c\u6731\u5143\u748b\u7684\u513f\u5b50\u6731\u6807\u4e0d\u6b7b\uff0c\u5176\u4ed6\u738b\u7237\u4f1a\u9020\u53cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338980734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338980734/answer/781942771", "content": "\n\u4e50\u961f\u7684\u590f\u5929\uff0c\u523a\u732c\u4e50\u961f\u7684\u300a\u5149\u9634 \u6d41\u5e74 \u590f\u604b\u300b\uff0c\u8fd9\u9996\u6b4c\u901a\u7bc7\u6b4c\u8bcd\u90fd\u662f\u5b50\u5065\u5bf9\u77f3\u7490\u8981\u8bf4\u7684\u8bdd\uff0c\u6709\u4eba\u6709\u540c\u611f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319637158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319637158/answer/780185875", "content": "\n\u7f51\u8d37\u7684\u5371\u5bb3\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334944872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334944872/answer/749221919", "content": "\n\u6625\u91ce\u6a31\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u4e00\u62f3\u5c06\u8f89\u591c\u9524\u51fa\u8840\uff1f\u5979\u7684\u5b9e\u529b\u54ea\u513f\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308890901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308890901/answer/764555162", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u544a\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50608844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50608844/answer/767663169", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u7ecf\u610f\u62cd\u51fa\u7684\u60ca\u8273\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36487338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36487338/answer/775720213", "content": "\n\u4e0e\u65e5\u672c\u76f8\u6bd4\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5fb7\u56fd\u80fd\u8f83\u4e3a\u5f7b\u5e95\u5730\u53cd\u7701\u4e8c\u6218\u7f6a\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323145640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323145640/answer/699954685", "content": "\n\u5728\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u4e2d\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u8c01\u88ab\u5206\u9662\u5e3d\u5206\u9519\u4e86\u5b66\u9662\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55798260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55798260/answer/782152111", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684 OPPO \u7b97\u6210\u529f\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335140617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335140617/answer/778585453", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u591a\u63d0\u5021\u8ba9\u5973\u53f8\u673a\u5b66 C2 \u9a7e\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314464067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314464067/answer/762039024", "content": "\n\u5988\u5988\u662f\u4e00\u4e2a\u6276\u5f1f\u9b54\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304883570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304883570/answer/779162651", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e01\u6625\u79cb\u5316\u529f\u5927\u6cd5\u8ba9\u6b66\u6797\u4eba\u58eb\u4e0d\u803b\uff0c\u6bb5\u8a89\u5317\u51a5\u795e\u529f\u5c31\u6ca1\u4eba\u9a82\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270953449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270953449/answer/773854910", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5e05\u7684\u9ad8\u4e2d\u7537\u751f\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53302271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53302271/answer/793336783", "content": "\n\u88ab\u7687\u5e1d\u8d50\u81ea\u5c3d\u540e\uff0c\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u4e0d\u81ea\u5c3d\u800c\u9003\u8dd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328509000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328509000/answer/759106950", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u7684\u5973\u660e\u661f\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305483824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305483824/answer/739851313", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6296\u97f3\u4e0a\u7684\u592b\u4eba\u4e0d\u5403\u9c7c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266020625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266020625/answer/741369050", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u6b27\u9633\u5a1c\u5a1c\u7684\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334529121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334529121/answer/795050721", "content": "\n\u8bf8\u845b\u4eae\u662f\u5343\u53e4\u5fe0\u81e3\u5417\uff1f\n"}]